
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../main"
%%% End:

\begin{ack}
\begin{normalsize}
  \begin{spacing}{1.4}

2019年9月我来到中南财经政法大学读研究生，如今我将结束我的学生生活，踏入社会。这
两年的研究生生活充实而精彩。我不仅提升了自身技能，开阔了眼界，也遇到了善良可爱的同窗
和真诚的朋友。在这里我要感谢在研究生期间给予我帮助和温暖的老师和朋友。

首先，我要感谢传授我最多知识给予我最多帮助的导师金林老师。在创作本论文期间金老师
对我进行了悉心指导和协助。金老师对于学生有一套很完善的教学方案。除了平时上课之
外，金老师还会在我们课程之外教我们R语言，python等编程以及时间序列等知识，这些知
识不仅拓展了我的知识面，更在我找工作面试之际发挥了很大的用处。毕业论文的选题离不
开金老师的提点，在我对数据代码一筹莫展时，金老师解决了我的困难，非常感谢金老师的
提点和指导。

其次，我要感谢我的同门王红红、张元博、赵凯力、王梦圆等。我们共同参与项目，讨论代
码的编写，共同上课，因为有他们的陪伴，让我的学习生活并不枯燥，也感谢他们对我学习
上的帮助。同时我也要感谢我的朋友郑玉、陈雨朦，俞诗琪。我们一起上课，一起写作业，
一起出去玩，因为有他们的陪伴和倾听，我才变得越来越开朗。

最后，我要感谢我的爸妈妹妹和奶奶，他们时常关心我的学习和生活，给予了我关爱和包
容，因为有他们的支持，我才能有勇气和动力去考研读研究生。在我心情低落郁闷时，向他
们倾诉我的困惑和不安，他们会给我最真实和诚恳的安慰和建议。感谢父母的包容和关爱。

\end{spacing}
\end{normalsize}
\end{ack}
